[求救]Reset 唔到windows 10

電腦係laptop. Asus K501UX.

跟左下面個方法reset, 就彈句'additional free space is needed on the drive where windows is installed' , 唯有cancel.

跟住就跟下面個方法 reset, 入到Asus logo reseting this pc 1%, 就會自動undo changes, 跟住又唔幫你reset.

chkdsk /r /x 同 sfc /scannow /offbootdir=d:\ /offwindir=d:/windows 都係唔得